其實你哋有冇諗過你地父母根本冇諗過要你（長文慎入）

交代少少背景
由細到大父母都冇乜理過你，表面上供書教學，但係其實佢地根本唔想浪費錢喺你身上，望住隔離啲同學仔日日放學去補習，溫書，學呢樣學嗰樣，但相反你自己日日都戇鳩鳩咁過。屋企唔大，得兩間房，由細到大佢都冇諗過比一間房你自己，佢覺得應該靠你自己去搵錢，而唔係靠佢哋。但試問喺宜家呢個物質社會，想搵錢買樓租樓根本冇可能嘅事更何況我都未出身。你地只係佢生命中嘅一件過客，泄欲完之後一件垃圾。 衣家好想死。我知道係而家呢個時候開啲咁嘅post係好唔啱，但我真係希望大家諗吓你係佢心目中係啲咩。最後光復香港，時代革命。sorry for 1999

你屋企好窮？

私樓仔，不過就越有錢嘅人就越仆街，佢地勁孤寒。試過新年流流派$10利是比親戚。

物質上定情感上嘅支援不足？
見你冇講屋企人關唔關心你

同你一樣，冇自己房，書檯都冇，
以前做功課溫書都要開張枱出嚟，
但屋企人對自己嘅關心都叫足夠，關係唔算差，
而且老豆係深黃、老母就冇立場所以都冇乜衝突

咁你希望係點？

真，d老豆老母慳埋d錢寧願攞去賭，去叫雞，去勾佬，送錢俾d豬朋狗友洗扮大哥，都唔寧願帶自己小朋友去下外地旅行見識下，什至一件玩具都唔會買俾自己，大左就想係你身上攞著數，屋企有咩問題就叫你攪掂佢，感覺只俾人當係工具

兩樣都有不足，基本上由細到大我老竇都唔會話買玩具俾我，零用錢都冇比過，但我病嘅時候佢都會打睇醫生嘅，姐係必需品佢會比我，但奢侈品佢唔會嘥錢去做囉。基本上啲親戚都係同我老豆一模一樣

諗住大個過多幾年出嚟做嘢之後搬出去住囉，之後靠自己移民啦

你根本係佢地泄欲完之後既一件垃圾，真係希望佢哋當年有帶套，唔好咁樣害人

有d父母係為養兒防老同埋人有我有為面子，溝唔撚到女以為是旦搵個無感情既人結婚生撚左養得大就好成功，但又唔撚溝通，聽d三姑六婆講打同鬧就得

加油
努力搵屬於自己嘅人生

多謝你你嘅鼓勵係我奮鬥嘅動力，好人一生平安

我同你講呢個情況一模一樣